(多圖 慎入) 仆街 真係忍唔住你班小強

細個比你地嚇得多啦！ 之前仲係我張床到搞到無覺好瞓，依家見一隻殺一隻 要你地不得好死

頭香

樓豬住村屋？多撚到咁仲要咁撚大隻

係屋企太多雜物無人理

無可能殺得曬
除左汁屋之外